琴日話俾狗拉暈左面青口唇白個位巴打而家點

有無人知